[巴打入]有冇試過同遠房親戚扑野？

好多時係扑完先知

耶L，因為大家都係神嘅兒女

朋友係台妹黎 細細個黎左香港讀 網上識左個台男 個台男黎左香港 同佢扑完 見家長先知係佢堂哥